同男朋友鬧左交，迪士尼x’mas泡湯

平價轉讓兩張門票 , 有興趣快啲 Pm
我就快撕爛佢

算什麼男人？？？？

無人要
撕啦

係我就book埋酒店房搵第二條仔去

想問下迪士尼有溫泉浸咩

臨尾句野做乜鳩

撕黎睇下

自己去

我要 tg:chel32

有幾平？

$10兩張呀

想要， 幾錢?

有幾平呀

要買

幾錢呀

香港迪士尼都有人吹捧？

1蚊收

約我去

同我去

同我去，我係不折不扣既男人

尋日去完又有漂雪（泡泡)
睇埋煙花勁靚 不過都唔夠我女朋友靚

幾錢？

自己去囉 on9

幾錢

賣咗未?

有興趣 賣左未

有性趣
Tg：billntk

700兩張ok?

我有
Tg: BeMBS

有人想知再講

10蚊

包唔包一q?

我想要呀

我同你買2張
你同我一齊去

你有咩唔開心可以講低嘅

比我未

想要

笑撚死
含撚啦臭雞

毅進星100

無名氏30000

留名 100一張 要兩張

幾錢？ 想要 留tg

幾錢，pm

幾錢 ？開價

300兩張

泡你老味

泡你老母湯咩，你咁既智商俾我都唔同你去啦

100

仲有冇呀

關我地撚事

我陪你去

點解唔搵姊妹一齊去?

cda

係男人就撕啦

我去 有冇得扑嘢

我請你去，先比相

同絲打兩個一齊去好唔好？
我幫你影相
利申：絲打

Pm 我

Pm

玩野呀

樓主tg係？

10蚊OK?

邊會得閒？

tg happybilly

咁惡做咩，你又咩智商~~~

5蚊同你收左一張佢我自己去

捱義氣幫你啃咗佢

埋單？haha

1000 x2 520x1
有興趣+

我得tg happybilly

幾平？
Telegram: nicholastsoi

其實連登係咪無得inbox人

屋企人做迪士尼有免費飛？

定抽獎贏左？

我想要！！

係

想要就留底聯絡方式

想要：

正價買番黎架

1001 x2
tg: alcwusir

我同你去啦

有興趣
@bonzzz

My tg: bonzzz

唔想俾人屌一係就咪撚打埋啲on9詞，一係就去5p/香討，咁問連登有邊個未俾人屌過？見你連連登有冇inbox功能都未知就知你連cd-rom都冇做開啦，仲串過馬撚